開賽前就串貢貢

好心班垃圾阿狗就照下鏡啦，人貴自知，十足十波地班瘦柴mk

推

肥屍

次次開真前都串77
點知比人炒
依家死狗咁

識親啲呀狗都係串77

上年4比0 炒佢
又殺猁阿 又今晚屌猁

死痢狗！未拎英超前就串串貢

成日開季踢得順少少就串柒柒
而家縮番入老母個西取暖啦